紅彗星特朗普

有無人話我知套戲想點樣...點演個宇宙出嚟

入去睇咪知

屌你正呀喂.JPG
馬沙都比你玩埋